放負

放負靜一靜好無 你暗戀我，我地Ex 左啦 ，dllm 咪撚煩住我

Onl9 成個未成熟的孩子咁

以為自己開post.......